有無人報左今年ive新開個職專國際課程?

有咩睇法
第一年新開課程驚中伏

話可以non jupas升上八大

係咪IVE收錢既騙徒最新手法黎

無人有讀 ?